[突發] Mac機手寫輸入 auto finish”香港警賊”

photoshop!

iPhone 手寫都得喎

係撚photoshop
有片 點upload?